頭先係夏慤見住前線唔想次次都散水

但佢明今日要散，佢都決定走，而佢走之前係喊咗出黎

我知道大家好擔心，但唔該唔好見到人唔散水就話人係鬼

唔係所有前線都唔用腦，唔顧和理非，所以唔該大家俾返少少信任自己既手足

唔好再捉鬼，前線最需要既係信任

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

推

求下你地返屋企

痴撚線, 要衝下星期先衝啦
咩撚野散水

可以叫人散水，但唔好話人傻仔，唔好話人係鬼

核彈都唔割呀
但希望你地唔好送頭
對面派左好多鬼

岩呀 講撚左成個禮拜
你一開始就唔應該上gear

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

屋企要人。

勇武手足我知你地會覺得唔甘心咁樣走左去
但係只係和理非一次炸 當抖一日啦好無
唔好喊啦

希望個位手足睇到

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

次次都散水?

之前咁多次去到最後邊個唔散水?

佢唔散之前幾次一早俾人拉咗啦

佢想今次唔散咪留到最後出TG防暴速龍俾人衝過嚟都唔走俾人拉囉

根本有堆人唔見TG唔見速龍捉人唔心息

唔好再捉鬼啊可以叫人散水，但唔好下下話人係鬼

今日水炮車出動 又有班假手足帶頭留係最易出車既金鐘

屌 唔撚洗用腦都知有鬼啦

喂你叫人信你，你都要表現出你值得信先得架，幾日前有哂共識今日唔衝唔留，結果留到11點都未走。你話你冇上過連登就話姐，你有上開而而家仲留係度嘅一係就蠢到唔值得信任，一係就係鬼。大家都唔想相信前線係有咁多蠢人，咪話呢班人係鬼囉

唔散水可以做D咩

唔好再亂話人係鬼，鬼一直都存在，前線巴打會判斷

其實今日本身係馬路度走黎走去已經係非法集結，你留下Harcourt度真係耐啲既非法集結

而家返屋企就係贏呀！

下次衝唔撚得架，今日係吉日一定要衝吖

下次我地再陪你做應該做的事hug

大佬呀 又唔係唔俾下次出 喊咩野

有咩因素令佢決定留低先

唔好咁失控啦 百9幾萬人行得咁辛苦

屌！你哋撚鬼成功喇，仲留喺度陪葬咩

其實尾班同11點走差個幾鐘 留多個幾鐘係好好氣氛 但唔值得呀
一失足成千古恨 大局為重好冇?
係前線決定 但我地今日都有份出 我地履行之前講好約定 可唔可以大家一齊提點對方?

Tui

而家好似踢波咁，嬴一粒已經補時，全部球員包括前鋒都要回防，但個前鋒係要企前面，抵唔抵屌先？

你呢日仲留係個到唔係懶型就係鬼啦
講咗好耐講到明全世界返屋企
咪幫人兜 雖然唔割
但好撚豬

明知會巿黑警同黑社會
都仲留係度？？
除非佢地想幫手拉人走

留得耐開始又有混亂情況

明知會有

劇本again

推你

乜撚嘢前線
嗰班和理非嚟
真前線走咗十世

咁散未？

所以係咪一不做二不休
俾位人入之餘要放埋tg拉晒人先罷休？

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

最弊信錯左鬼就GG

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

佢思想係咪仲停留係雨傘？今日要做都做曬，留守留到俾人清場拘捕有乜撚意思

今日全世界 返屋企

返屋企啦

散水！散水！散水！

點解唔俾話有鬼？ 俾鬼混入黎搞左幾次禍晒，有晒證據都可以話冇鬼呀？

係呀次次都係散水呀
唔係就送頭
你揀邊樣？

naive thinking

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

今日散 聽日都可以聚啦大佬
成日話人散水撚

乜撚嘢唔想次次散水姐，速龍一到你咪又係走

今日係和理非回合
和理非用行動同毅力支持勇武
依家軍政府態度照舊
下次勇武行動就係和理非撐腰

唔走又可以點呢？

幾撚時次次都散水
係次次都冇散水

次次唔散水，次次都有手足俾狗拉，次次都幫港共模糊焦點

和理非支持勇務 勇務可唔可以就返和理非一次...
遊行完俾和理非拎下光環冇問題架！同埋今晚留金鐘都冇意思...

我相信係有班前線擔心留低既人有危險，希望大家唔好二元分立講唔走就鬼，真手足聽得多真係會灰心 試下講而家屋企差你一講，唔好講唔走就係鬼

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

散水有咩好喊?

走喇

明知現場有鬼一定會打人
後面睇熱鬧既人見前線唔走企係後面又唔走
勸下前線啦今晚唔係end game
留係度既目的係咩

一日only pls

等現場班鬼捉未必係速龍捉，或者俾現場班鬼引晒佢地去陷阱區俾人捉。

其實今日講撚左和平離埸
佢會唔會太執著呀?
下次勇武回合咪同佢死過

金鐘個班人
出賣香港人

根本自私到仆街，講撚咗幾日要和理非，講咗話帶gear唔係戴gear，明明有共識話行完就走，屌你班仆街好撚自私呀，唔識以大局為重，你地反省下好無

你on9我平時發夢就企前面嘅我都判斷到今日唔係衝突嘅好日子，如果你都仲覺得而家留係度個班人有咁醒，會有好嘅判斷你個腦一定係裝屎

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

前面無狗無舉旗，點解會上晒gear戴豬咀？呢班咩人嚟

唔好再講前線決定,唔好再講不割蓆,唔好衰收尾呀

而家政總重防根本衝唔到

一係鬼，一係弱智

鬼黎。

我哋又好想走咩？
但今日就係戰略性和平
行軍打仗都要講戰術，
如果前線只識衝衝衝，
咁我諗真係要好好考慮下自己係咪適合做前線？
為咩而哭？
如果為左無得同狗玩而哭， 咁你唔係戀戰係啲咩？

返屋企啦講咗好多次！
和平一日

求下你地返屋企休息

要全世界擔心，違反共識已經唔係手足

講真點撚樣次次都散水? 有邊次係真係散曬

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

前面無狗無舉旗，點解會上晒gear戴豬咀？呢班咩人嚟

走啦求下你地

求求金鐘手足散啦
唔想睇到大家比狗咬

岩
叫人散都唔好話人鬼
講得多傷感情的
我唔鼓勵捉鬼 真的

今次和理非tum左前線返屋企
下次前線要升級就要全力支持
唔好再開po問咩咁割唔割 我屌撚到你地開花

平時發夢 自己都叫做前線 但依加係屋企un緊腳食生果

使唔使多謝埋佢地犧牲左今日咁多人出嚟既目的

走一次真係咁難？打上癮？

共識咗和理非都唔走，仲可以點信

真係好多鬼, 講明咗今日和理非.
同埋講真, 佔金鐘有咩用? 俾人試水車?

睇過今日張相, 勇武都好清楚今日係和理非回合,
希望現場既人可以盡快返屋企

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

up

走呀

唔駛場場衝嘅，知進退嘅人先最難對付

走喇求下你哋 唔想再有人畀人拉喇

同意, 好似圍旺角警署咁, 自己人不斷做冷氣軍師屌佢地, 但黑警一出, 班前線即散, 佢地根本收放自如

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
全世界都要回家休息

On9

一隻狗都冇？
班狗咪混晒落啲人到囉
又推記者又叉頸

大家係等緊咩 等狗出？一出大家又激動

而家係連俾佢出狗既機會都唔想俾, 一出左就各大傳媒spin去果邊而out focus左個集會架啦

除左71 都冇邊次係散得成 咩叫唔想次次都散水

勇武上腦下下都想搶頭條咁
大佬比個完美既ending我地’示威者’得唔得？

平時冇共識散水 所以點留點衝都唔會話係鬼
今次有哂共識散水 仲留喺度嘅真係唔抵幫

今次要小心有鬼

前幾次都出反對啦，申請唔到就唔去行街?
和唔和平佢都可以ban你
唔好自己呃自己

對住仆街政權, 之後機會大把

跪求大家離開，各位戰士我們還有很長很長的路要行、還有很有意義的仗要打。

你喺每個post 都copy and paste 同一段野黎分化又好型咩？

屋企要人啊 快啲走啦

一定要出狗先得？

邊撚到次次散水

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

唔係弱智就一定係鬼，要送頭嘅唔阻你，但唔好叫人留低陪葬呀

如果班狗今次先到金鐘道封金鐘站，然後先至封夏愨道東西行，咁就全部就無得走。

屌你老母
唔走就係鬼
返屋企就贏
唔想贏嘅唔係鬼係咩???????????

就算唔散都扮下嘢企行人路啦，馬路擺啲雜物封左咪撚就

前線等狗黎拘捕？

次次都話前線唔係唔用腦...話走又走極都仲喺度...我真係唔想承認前線係唔用腦呀!因為明明講左今日係和理非架!呢個鐘數仲唔走你同我講佢地其實係有用腦......可能冇腦既係我啦咁
唉 唔想又見到有人出事呀明唔明呀

去食宵夜啦 好冇？

但今次後面個班唔似前線勇武，勇武識走後面就幫佢地送頭

仲留果班係唔係去開前線都成問題
點解要係今日增加自己風險
留有咩效果?

On9今次有集會就咁多人
有幾多人有包袱呀？

頭先搭車聽到d中年人講
今日就和理非嘅
不過聽日或者後日可以勇武 視乎情況啦

香港人 不割蓆 不分化 不分和理勇武

但點解前線冇信任過我地，係要留？

走記得聚埋其他人5個以上一堆走。人少開始危險。記住。最多落到地鐵或者多人既街先自己返去。

今日無分前唔前線
唔該唔好上腦

完啦好嗎？

唔係唔信，係擔心你地呀

留係度死守夏愨道有咩用?
人地出一隊防暴警察咪又即刻走，唔通你沖過去打鳩佢地呀？

要留唔會屌 不過唔建議
不過自己揀左走 大家大個都有分析力

句野我6月聽到依家,完啦好無

721

走啦屌⋯⋯
睇直播睇到好膽心呀

互信先會互諒

前線又好後排又好
出黎係要有目標
唔係單純見有人就去

講好走就走
講完走但係留啫係灑尻me
我走撚左啦

所以和理非以大局為重
抗戰二十年都未成功過
一唔啱心水就屌人走，話人係鬼

每一次都係散水㗎啦
唔係就被塔去新屋嶺
面對港共呢個無恥政權
你唔係以為唔走唔散就爭取到？

長期戰爭一定係有前進有後退。

齊上，齊落好嗎?

多撚餘，今日根本唔應該有前線

繼續捉鬼
繼續標籤

搞到幾撚多人灰心

我係和理非
我鐘意留低叫下口號打下卡啫
幾時開始連企係到都算勇武

走啦，一齊走

那來的次次都散水？

全金鐘都系鬼

當佢知道唔散係辜負緊170萬人心機嘅時候，我相信前線手足會散。

下次先勇武回合，唔係今日！！！

今晚留低嘅
一係豬隊友
一係臥底狗
千祈唔好俾人利用
我哋不割蓆
並唔代表不理智
和理非 返屋企

全世界 返屋企

我直頭覺得而家留個班人之前都唔係上開前線，成班花生友黎

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

好簡單 前線都明嘅道理
出面個班做咩唔明
係唔係搏拉
你想自己坐我唔阻你
但唔好拉埋勸你啲人落水

點解走會難過留守⋯留係到又冇作為

真 講野唔洗咁難聽
過咗今日 慢慢鬥

咁大個人 佢地知分寸

相信佢地

比人包緊啦⋯⋯

返屋企休息下先

仲有呢到係金鐘，唔係旺角尖沙咀銅鑼灣

係度贏到D咩呀 求下你地走啦 我唔想聽日頭版係催淚彈幾百粒 我想係170萬人和平集會遊行 要求林鄭回覆

俾番少少尊重我地 請回家

唔好幫柒婆同黑狗有藉口, 今晚散水先啦! 識進退先係真英雄

要做到個畫面係「無狗就安全」
咁要點？最簡單就係依家走，唔洗佢出

唔通望班狗會今晚唔清場？

金鐘人 出賣香港人

信任手足
信任前線
辛苦了

puah

反正都係推post叫手足走
點解唔可以copy and paste

全部唔走都係鬼

Show blocked user

Agger

對前線絕對信任

比撚左幾多次主場勇武玩？

今次讓返次和理非有咩問題

一次咁大把 仲要大部份人共識左一次就夠

你答下以家留現場有咩用？

我唔會話果d係鬼 我只會話唔走果d係戇鳩

818 係 和理優話事
, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

難怪啲藍絲會話啲前線俾人利用 咁死蠢架咩

屋企要人啦

返屋企唔係散水

今日係曬馬

人夠多然後先講數架

每次活動完結係task complete
唔準再用散水呢個字！

你係咪戇鳩架

P

全部走，留低狗

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

走啦，成日守乜春姐，又唔係夠膽打

揼左成日雨都攰啦

班狗又佈緊陣包圍啦

問題係而家人唔係多，對面已經四方八面咁增援，仲留喺度可以做到乜

你班仆街唔散就浪費左今日200萬人嘅努力

打後機場仲要人
即散

衝可以成日衝，但唔係次次170萬入出嚟

有冇現場嘅人講下點解仲唔走

我覺得唔洗得等捉
邊捉到咁多
但係手足要有獨立思考同埋縱然好嬲但要保持理智
知所進退
手足一個都不能少

其實又冇催淚彈又冇龜
上豬嘴做乜鳩？未戴過豬嘴要型一型呀？
好地地貪呼吸辛苦咩

今日係任務完成，等831

唔排除有啲人有PTSD

如果”散水”一字會令一部分抗爭者難受

咁我地改用其他字！

一次,每次,次次,毫無目的磨爛蓆, 唔見棺材唔流眼淚,流眼淚時又怨後面唔夠支援

今日唔好比位人入啦

今日唔應該有前線架喎今日

同埋呢日講到明全世界做完返屋企
佢依家唔跟手足係要玩獨行獨段
唔好屈我分化割蓆 講事實

留名睇清場今次講到明行完散水，唔撚鍾意咪唔好出囉

走啦！！！！！人少左自然散！！！！！

大家你眼望鬼眼都唔會帶人走架！！！！
自覺走先得唔得？？？一路走一路叫返屋企：

再唔係：

應該同佢地咁講：

得返你同隔離識既幾個朋友 係「真。手。足」
其他唔識既除左係記者，都係鬼黎包圍住你地！！！

仲唔走？？

其實之前次次都無散水！
因為我地不割蓆
所以希望前線都唔好同和理非割蓆
今日大部分想試下和理非效果
希望前線尊重同明白
千祈唔好俾人利用
將個焦點轉移去警民衝突

自己先走, 自然有人跟你走架喇! 咁先算保護手足..

咁又好難怪
成日話齊上齊落﹐其實依句咪又係散水果陣用

勇武陪你地一齊落﹐咁和理非有冇陪過勇武一齊上啊

好似話5年前敗因之一就係沉迷捉鬼

好擔心
但相信前線會知timing

都係擔心就求神庇佑啦

下

事實今日唔散
真係唔係 唔用腦，唔顧和理非

今日大家都係和理非！

想人信都要行動表現
講明今次完左散水就散水
唔該尊重翻有份出黎既人

走呀！ ！

講明和理非、做乜9仲係度！

唔好浪費咁多人既心機，唔該！

全世界都一早講明行完就散水冇後續
喊乜春野
講到明係和理非咁係到講乜前唔前線
好地地鳩行完一次唔得既

睇下winter on fire
睇完你會有答案

唔好互相拖拉
你等我我等你走

鬼不想你走

快D返屋企

今日講明係散家嘛，自己唔走就係唔理大家的共識啦...

說好的行完番屋企呢?

錯哂 和理非同勇武各自擔當既野唔同 陪你一齊上既和理非仲係咪和理非呀

走啦，返屋企

叫左唔好屌鬼

大家係咪學唔識

又變成自己人打自己人啦！

示威者互射鐳射光起爭執
白衣男頭破血流

【即時】(23:24) 剛才於金鐘夏愨道有示威者發生衝突，一名白衣男子被大批民眾包圍，頭破血流，需要接受急救。

白衣男子向記者表示自己不是警察，又稱受傷原因是意外跌倒，要求記者不要再追問，並否認自己曾叉別人頸。

但同場有示威者承認，剛才於天橋上為了向朋友展示所處位置，向橋下照射鐳射光，但照到了另一群示威者，以致發生爭執，為此致歉。

【不斷更新】8.18民陣維園「流水式」集會

金鐘現場直播：

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

我見宜家終於走多左啲
唔該啲花生友唔好諗住等尾班車先走
要走就立即走
但埋唔好慢條斯理
啲狗一出現就未必走得切
宜家佢地出黎鳩衝同拉
後排塞住前線佢地點走得切
唔好慢慢走係要立刻走同叫埋其他手足走

唔係人人都甘心履行呢個共識
Eg立法會共識係2330走
最後有3個唔肯走 你又屌人係鬼咩

唔係用屌囉 唔係一來就話人係鬼囉
說話唔係咁講

你要知 總有人戀戰 唔甘心
但佢地唔係鬼

返屋企洗臭腳啦

帶gear浸咗成日腳，到頭來俾人spin咗去金鐘又有衝突，咁170萬人嘅意義係乜嘢？ 唔識大局硬要送頭嘅一律當鬼！

真手足就走，唔好留低送頭。

唔割 同你地做文宣 叫唔叫一齊上呀？

見有啲人gear都冇
留係到做乜
又冇support又唔夠人

夏愨道唔走可以做d乜？

唔係用屌嘅話想知可以點叫班on9走

有咩好喊
冇得勇武所以喊?
咁佢真係要諗下勇武係為咩啦

我地前線唔散水 係因為想俾人拉
你地唔好阻我地

先唔講咩不分化，我知道前線有腦，我知道要信任前線。
但可能係我無腦，我唔明點解連今日都要留。
而家仲留，係百害而無一利。
我知道無前線條送中過撚左添
咁問題係今日仲留有乜野用先？
乜野好處壞處大家一早知
可能係我無腦所以我諗唔明
到底今日，今晚仲留黎有乜野用
留落去會有乜野爭取到
同埋會有乜野會被破壞左(唔係指破壞實物方面)
我真係諗唔明
有冇手足答到我
如果無，係咪根本就唔應該盲撐前線
做錯就要改
係唔係一句不分化不割蓆就前線做錯乜都得，無問題，破壞左成日
都唔洗改？

利申 今日一早散水既勇武

咪係囉，係扮行街都返上行人路或者上天橋啦

和理非原來唔上得既 一出世就分左和理非同勇武？咁你贏晒啦一世企係後面等收割勇武成果

首先 請尊重
人地有冇話和理非係on9呀？

岩岩都講左 總有人戀戰 唔甘心
係唔甘心呀 咪同佢講囉
屌乜撚姐

點解一定要今日，翻屋企好唔好

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2330
睇緊九台直播既冷氣軍師表示，聽到有人嗌立法會防暴已full gear！大家行快兩步返屋去文宣！

真心唔明戀咩戰

仲有啲冇gear坐係果度
唔知做mud 9
食花生同留到最後等啲狗一衝出黎但係又走唔切？
係唔係想黎多次811

邊個今日俾人拉左 打傷 我屌撚哂話唔俾屌前線果啲撚樣 佢地依家唔屌唔鬆化 屌哂鬼都唔肯聽人講呀 留守同走冇錯係自由 但唔係講好左分清場合咩

完全明白前線既心情，成百幾二百萬人既遊行，有10%人肯勇武打狗根本乜都贏哂，十大訴求都有得你過，可惜每次都係所有人遊行完返屋企。

然後仲要係連登比人屌戀戰撚on9仔。

走都喊喊乜鳩

有鬼係事實，鄧柄強都認咗架。
問題係總有人唔用腦唔理170個手足勸係都要霸路，呢啲由佢死算啦

好on9咁

喊咩嘢 個腦入水？走啊屌成班無腦

返歸洗腳啦 應該爛架啦

咁你依家同啲前線黑警出信威脅自己上司有咩分別？

有咩好喊
今日走左一世都返唔到黎定點

戀戰唔係on9係咩，如果真係有得一戰就話啫
所謂戰咪又係等班狗射蛋，淋到就淋，淋唔切就跑，跑唔夠快就比人拉
唔甘心

你諗住叫d師奶打定d 6歲細路打？
同埋點解你覺得咁就乜都贏晒

點都好啦 走咗先啦

咩叫俾個主場勇武?
成個運動屬於和理非㗎?

夠有共識核彈都唔割啦，依家又屌人自私

次次都話留低無用，最有用就和理非
沙田又叫散水
上水又叫散水
機場又叫散水
次撚次都叫散水

現場手足自識衡量，俾信任就ok
你可以叫佢走，但唔可以屌佢自私
無勇武，場運動唔會去到今天

現場叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

但係留到最後又可以點
其實我地係長期抗爭
人數係我地的優勢
點解唔可以早d散水
反正都要返屋企訓覺架la

唔係要指責前線 但你有冇諗過班狗如果11點就部署好走黎捉人你估會有幾多個被捕? 唔一定係過12點先清場架 叫你走唔一定係五毛同冷氣軍師 而係返左屋企嘅和理非

今日再唔走 今日全部人淋嘅雨就白費 你地自稱前線 有冇考慮過呢樣嘢 你地留得都代表你地係無咩智慧得個傻 你地係咪要今日甩收尾

乜原來勇武對和理非既心底話就係咁

我真前線話俾你聽
我曾經都有呢種諗法
經過左近三個月
過晒最佳時機
而家同班唔洗理規則既黑警係唔撚會夠打
真心要改改呢種諗法

贏你老母咩，同中共對抗係打死幾隻狗就贏到？而家要靠外國/攬炒呀

你仲當自己係上司 你自己望下你打左咩出黎
講左幾耐今日既成果完全係勇武返黎
和理非左幾多年都做唔到

個重點係今日係和理非主埸
係咪俾次面和理非都唔得
等大家係全世界面前攞下彩得唔得？

勇武做左咁多次野
今次老閪咁大雨都仲有百七萬人都走出黎同你講你地勇武點做和理非都唔會散
而家叫你散一次得唔得？

依句大推

好多分化post
忘記左核彈都唔割席
其實如果前線係鬼，叫佢地返屋企又有咩用
唯一可做只係回復返不分化不割席

唔係鬼唔鬼既問題
而係今日既焦點係和理非 下下每次出黎衝 做麥野事? 佢地有冇理下 和理非既感受? 下下要和理非班人番到屋企就開始擔心你地 ? 做麥野事?
雖然我內心好矛盾 但核彈都唔割 因為我都見到大家都行到好攰 俾大家安心地訓一晚 好嗎？😭😭

其實和理非日子要散水 呢個道理好難明咩？

我都唔明喊咩野
講到好似生離死別咁

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

咪係 到你真係打得贏 佢地絕對有權開真槍實彈 到時你又可以點打

企最前嘅人次次都相信後面嘅人support 緊佢地
點解後面嘅人次次都唔相信同路人
前線都係有腦嘅
大家都要相信同路人

屌你以為真係次次都要勇武 你係都搵下次唔該 今日全民一面倒叫你地走 點解要無視咁多人嘅意見 你地有冇考慮過 今日如果和理非成功 你地下次勇武係更加有理據有後盾

咁都講得出次次

係 請問和理非有咩實際成果？

中學畢業... 今日係長期抗爭重要嘅一日，下星期不見不散啦。

好威威呀 我重點係前線都唔尊重下係後面support你地既和理非 仲好對得住支持你地既人？ 好自為之 衝既又唔係我地 有咩事都係你地坐番唔知幾多碌 文宣就係將你地衝既意義帶俾其他人 竟然可以咁唔尊重和理非都有

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家急步行快兩步唔好塞住後面手足

利申我係一早走左 我支持唔留
但係睇唔過眼你班無人性既係到割蓆
唔好以為自己叫和理非真係好理性啦
睇下你班友講左d咩 又話唔係自己人又唔想當佢地手足

如果你連累到又有手足比人捉，你就係黑警既幫兇
無論係事前討論定現場決定都共識左走，只不過你地同D鬼又留低
依加你地究竟係咪要同我地170萬人割席先

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

其實有d人都應該係尾班車就會走

現場可唔可以答點解要留低？
現場可唔可以答點解要留低？
現場可唔可以答點解要留低？

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

想問贏咗啲乜

你自己都講得出個風險係邊個到 仲係到扮清高
依家有無人衝左呀，有無人暴力呀
咁快係到割係邊個唔專重？

屌你以為真係次次都要勇武 你係都搵下次唔該 今日全民一面倒叫你地走 點解要無視咁多人嘅意見 你地有冇考慮過 今日如果和理非成功 你地下次勇武係更加有理據有後盾

人地都答咗你啦 衝到頭昏腦脹？幫緊你地ja ching

你收皮啦你和理非 理性？你有咩？從你用字就feel到你on9 係理性就幫手叫人撤 唔好係度散步遊花園

首先無人話過勇武無用
我仲極同意勇武 的確無勇武無今日

但想問下
今日目標係咩野？
係想用新方法去逼使政府必需回應

香港人最叻係咩？ 係識靈活變通
今次唯一一次叫你地必需散水
你地只聽一次咁難?

今次散水唔得啦 咪下次170萬人再back up你勇武
但你勇武可唔可以back up返170萬人出黎？

如果你連尊重170萬和理非都做唔到
你點樣要人尊重你勇武？

以家你地聽一次
和平散完水今次

政府無回應既
到時我支持返你地勇武一世

係咁多

喊乜春

今日係話左走

不反對通知書
對有包袱的人好重要架

818翻屋企

之前共識咗勇武，你班撚屌又係邊到打飛機？
你咪唔好撚信
我地做嘢嗰陣不嬲你哋不影響

幫幫幫
割蓆就係幫
好笑
和理非到頭昏腦脹

屋企要人

信佢地，但希望佢地都明咩叫打緊輿論戰
即係草船借緊箭，未夠箭時你一野衝去打
咁要喊既係咪個170萬香港人

只求你地安全

有次次都散水咩

成班馬謖
死唔聽勸

屋企要人!!!一齊走!!!

唔割，但請盡快離開

不割蓆 不分化 核爆都唔割

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家真係要急步行快兩步唔好塞住後面手足

2348
多謝立場哥哥影住金鐘入口！真係個個趕住走！仲要顧己及人，一路行一路嗌人一齊走！香港人做得好！be water不過影到有啲似鬼大大隻隻既人

Pish

唔想見手足比人拉呀!!!!
走呀走呀走呀走呀

係囉次次警察係零傷
完全唔明

你咁講，既然都係犯法，你唔去拆咗禮賓府好過係到等送頭啦

你可以叫人散水 但唔好話人係鬼 話人係傻仔

新方法？
行咗三次
69重要比林鄭笑

講明今日和理非
唔走想搞到下次冇得遊行？

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

放死氣就過主啦

有無人解釋到俾我聽點解要喊？

你邊會夠警察/軍人打
佢地連真槍都未開wo

分化撚又幻想人割蓆 依家打緊輿論戰 幫你地勇武有更多事實支持ja 明唔明呀？

對唔住前線
岩岩太擔心 我語氣都重左
但真係想大家一個都唔好再少...

真係講多無謂, 轉眼已經走得七七八八

不分化 不割𥱊

下次再嚟過

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

收放自如就唔會俾人拉啦

不如你吉個頭出去望下幾多post屌班人唔係自己人唔係手足先
屌走果班分化撚先「幫」勇武啦
再者你唔知道其實所謂勇武入面都好多文宣人
唔係和理非做晒架

有某部份人真係谷上腦。
點解唔肯用下自己個腦

不割

其實起呢度既手足都講左今日和理非一日前線手足想開波等過左今日先，有差不多二百萬民意support 你開水，至少都過左今日先，之後大把機會啦

得，可以叫散，我都有叫散。不過你要明白有幾百一千人唔聽我地勸好合情合理姐，其實已經大量勇武派返左屋企，但每人有自己理由，話明無大台就系唔會100%齊心聽哂你話架啦，我唔覺得我有咩權屌人唔走。

留得低既自己做左風險判斷，每個人承受能力都唔同，叫就叫左走，佢都系決定唔走既我唔會割、話人係鬼。

舉個例，我依家有個朋友因為女朋友比狗告暴動罪，所以佢豁左出去點都要留到尾，我除左勸兩句仲有咩資格講多d乜？連登仔屌人唔走d說話難聽到，比著我係佢見到真係灰到想死。

苦肉計 vs 不分化不割蓆

成個八月記者會都講話 和平集會係無問題
同埋林斯條仆街話停止暴力就會開始研討成立獨立調查委員會

以家就係做一個回歸和平既事實
去打破林鄭既謊言

到時再升級就名正言順 合情合理

咁都唔明？

一百萬人出黎
二百萬人出黎
都可以俾人忽略
咪俾左勇武出師的理由lor

記唔記得我地講過無分和理非同勇武
人人都可以和理非同勇武啊

收放自如係講緊配合和理非, 所以呢個星期都係點到即止

Push

不如你解釋下勇武手足等緊咩 等黑警黎？係咪要清場先閃水？

又話核彈都唔割？

大家獨立判斷每人有自己理由，話明無大台就係唔會100%齊心聽哂你話架啦，如果有一群人真心覺得靠外國不如靠自己，用行動喚醒大家勇武覺醒，我唔覺得我有咩資格屌人係鬼或者死蠢on9仔。

留得低既自己做左風險判斷，每個人承受能力都唔同，叫就叫左走，佢都係決定唔走既我唔會割、話係鬼。

我依家有個朋友因為女朋友比狗告暴動罪，所以佢豁左出去點都要留到尾，我除左勸兩句仲有咩資格講多d乜？連登仔屌人唔走d說話難聽到，比著我係佢見到真係灰到想死。

但係你地依家割蓆
你唔割我點會屌柒你

乜撚叫次次都散水
好彩無畀狗捉到 唔散水唔通整金鐘村呀
Be water唔係就係適當時候be water咩？
你個兄弟up what 7呀

仲要搞到好委屈 好似我哋蝦佢咁
如果因為班自私撚搞到百幾萬人心血無哂
我喊到出年都仲得呀

現場好聲好氣勸過
連登tg開頭好聲好氣講過

問題係依啲方法你班友唔撚聽呀嘛
咁啲人咪燥囉咪開始屌囉

咁你哋肯返屋企未啫

你個fd 留到尾可以點幫到佢女朋友？ 好想知

你之後係煲底扎營都得
但係今日真係講左唔留守
一日都唔得？

我點解釋 又估估下？
你地話係鬼就一定岩？
你咪又係估
估又講到佢地一定係鬼

咁你話贏緊一粒啊嘛
想問贏緊咩啫

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

同意

話明無大台就係唔會100%齊心聽哂你話架啦，依家都係幾百一千人唔肯走，百幾萬人裡面有千幾人唔同想法好正常。絕對認同你話要改變下想法，我只係覺得唔洗話唔走就全部係鬼先，連登仔對前線手足說話太難聽。

我依家有個朋友因為女朋友比狗告暴動罪，所以佢豁左出去點都要留到尾，我除左勸兩句仲有咩資格講多d乜？連登仔屌人唔走d說話難聽到，比著我係佢見到真係灰到想死。

5：0論俾人屌到開花都仲咁比喻

On9 理論, 次次都散水點解今次唔散? 上次點解又散左, 唔係應該留守到送頭咩?

想送頭的，不如直接去西營盤站，跑向狗車；咁樣直接的

我明白佢好嬲
好想為女朋友同香港人做返d野
無可否認我地說話有d 難聽
但愛之深 責之切
係希望大家唔好俾情緒主導左行動
盡可能用理智思考
諗下點樣先可以達到我地的目的

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

唔捨得走咪留係度露宿囉
打緊仗仲係度感情用事 咁樣叫用腦?
機場果隻失控popo下場係點有版你睇

推！

你地明唔明
每一個勇武都知道今日依個人數唔一定下一次都係依個
難得gather到咁多人
當然係想可以做返d野
你地仲要一味係度屌佢地
明明佢地先係最想件事可以快d解決
可以快d做返一個正常既年青人
而唔係同你班和理非, 同班藍絲做抗爭最前線既義士呀

我無話係鬼 唔係要割
幾百萬人勸幾百人走
背後有佢嘅意思 唔好真係當全部人無道

其實我絕對認同你講既野，我亦都係會叫人散叫人快走唔好送頭，靠外國勢力去贏先化算。

我只係想講我明白仲留係度既義士係幾咁悲壯同灰心，連登仔果種「屌你老母唔走既一係on9一係鬼」既諗法，對件事完全無幫助。

冇割蓆
只係用左激將法逼D人離開
可能方法唔係咁好
但是work

因為大家都唔想俾當鬼

大佬呀 有無諗過如果班狗玩突襲會有幾多人被捕?
點解每次都要踩鋼線呀? 明明宣傳左成個禮拜和理非主場 但都係要玩命

唔好捉鬼啦各位

前線義士，真係要諗下幾時衝幾時散。對家轉玩法，唔係下下安全走到㗎。

你無話就好 咁我唔屌你 我支持走既 我屌割蓆撚同屌班覺得自己和理非就一世和理非既人姐

相信手足

佢想送死你都唔捉住佢拉住佢？ 要報仇都可唔可以醒d，起碼拉多幾隻狗落水呢？係frd就勸多兩句，再兩句，唔夠再兩句。

激將法？我屌你老母臭閪啦，你出去對歉啦屌你老母，你對唔撚對得住佢地呀，佢地唔係得今日鳩企架，有人日日出次次出為我地出力架，激你老母臭晒將法

真 我平時發夢企中間
晨早走咗
前線唔係咁冇腦
做每件事一定有目的

民陣司法覆核緊popo唔俾遊行呀大佬
係咪唔記得咗呢場仗呀

其實我絕對認同你講既野，我亦都係會叫人快走唔好送頭，靠外國勢力去贏先化算。

我只係想講我明白仲留係度既義士係幾咁悲壯同灰心，邊撚個會唔知送頭幫唔到被捕既朋友？連登仔果種「屌你老母唔走既人正一on9懵撚」既諗法，對件事完全無幫助。

既然我地都叫人唔好衝動要諗下點行動先最大效益，咁我地都好應該冷靜諗下點樣勸人走先係最有效，好明顯唔係屌人蠢or鬼。

比多少少禮貌 尊重少少
子彈係前線食
前線都好驚比人拉
所以前線嘅決定一定三思過
你可以唔同意佢地
但講野請好聽少少
聽落都舒服啲

前線朋友
大家都驚有鬼
唔想你地無辜送頭先想你地返去先

今日散左
下次再聚

不割不分

想問贏緊咩，都俾人屌放死氣

黑警濫暴濫權資料庫

有心巴打做，請先Follow TG

谷名：請聽我一言 心戰室

詳情：
對不起 遲來了的黑警濫暴濫權資料庫

巴打要keep住「放死氣」
唔可以重覆雨革打J劇本

其實我已經成功勸走左佢，我只係想講我明白仲選擇留係度既義士係幾咁悲壯同灰心，連登仔果種「屌你老母唔走既人正一on9懵撚」既諗法，對件事完全無幫助。

既然我地都叫人唔好衝動送頭，要諗下點行動先最大效益；咁我地勸人既都好應該唔好衝動開口埋口屌人死蠢or鬼，諗下點樣勸人走先係最有效。

永遠信任前線，不割蓆

次次都散水?

撒你老母呀
剩係識叫人撒
講好不分化不割席
企多幾分鐘就比你地屌

唔會話佢係鬼 只會話佢無腦
喊大晒? 喊就幫到件事?
應做就要做
今次唔係d狗驚殺警傳說gg左十年

希望勇武手足明白
今日係和理非向極權港共表達對勇武不割蓆+再次重申五大訴求
同時係向國際文宣既日子
今日勇武既停一停只係為明天可以走更遠既路
抗爭之路仍很漫長

其實我冇開post屌其他人留嚮度係鬼
但是我覺得本來留嚮度的人就有唔同性格
有D人受軟 (溫柔的勸喻)
有D人受硬 (唔想俾人質疑係鬼)
所以我覺得每一個post係俾唔同性格的人睇

如果出面post的字眼令你唔舒服
我代佢地向你道歉

你無開 ok 我屌錯你對唔住
但希望你下次可以出去阻止d話人係鬼既post

果陣現場風平浪靜 我地留多個幾鐘 都要比你地屌曬老母 邊個割邊個呀
你地和平遊行次次都無用果陣 我地有無屌過你地呀
無呀 我地次次陪你一齊行呀
我地行完留低坐下叫下口號 等下手足都比你地屌
前線個個齊gear 要搞事一早搞左啦
和理非唔係等於咩都唔做呀

咁我真係唔知點樣先對件事有幫助
好聲好氣勸又唔聽，屌又唔屌得
眼白白睇住勇武食蛋，和理非又被shift 走

唔緊要 下次掉返核彈都得 今次忍下手 乖

okay
盡做
多謝你

做得好。
連登人多口雜，難免有d人會開口埋都屌。都有好多人勸要對手足有禮貌嫁啦。
加油！

push
agree

前線要改一改個思維，撤唔可恥，撤唔係輸，撤唔係放棄。
除非目的的勇武推翻政權，或者長期佔領，如果唔係就要識得撤。
而家打長期抗爭，要識撤。

170萬人選擇左不割

唔會割蓆

其實前線可唔可以總結吓今日嘅勇武達到咩嘅戰略效果
可以說服到其他人以後支持留耐啲

其實係想了解睇法
唔想散水嘅原因係？？如果留响維園可唔可以達到唔散水？？ 維園最盡可以留到11點？

有時隔住個mon可能真係會上帝mode咁 所以會想聽下前線feed-back 因為最後可能其實係自己睇漏左

唔好喊

光復香港 時代革命

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

我既個人立場：

勸就勸左，唔走都無法，無大台自然唔會所有人一致行動，我地要理解同接受呢一點。

行得無大台、各自爬山呢條路，無理由又走去話人衝動shift走和理非，一係你就起個大台組隊糾察管人囉唔係既話你就要接受同路人裡面有一班人係唔撚係都要衝衝衝佔佔佔。